是靚晚 乞衣雞

這杯水想強姦我

你點知係雞

港女

好似幾正

屌唔撚係想食你呀

你點知的

呢個係基本人格既問題，唔關佢係咪黃事